[E咦E登登登登登登特登登]神奇女俠劇透討論區

星期二就上啦

好緊張呢套DC會點

J住先

飛已買

有聲

網上轉載

星期五imax 留名

Barry, what have you done

聽晚睇

留名睇劇透

最好聽既superhero movie theme

有人要準備直播食屎

香港成班好撚似收哂狄臘尼錢咁
係咁攻擊DC d 戲，或者冷淡看待

星期六先睇imax，開始深潛

而家去睇早場

相認

今次ww係第一次世界大戰，cap係第2次來播

去緊睇又一城2d早場

睇完一齊倒數RT
正午12點開始

十一點半又一城3d版

lm

好撚好睇

咁快睇完
買左等陣睇 大screen j gal gadot

睇完
Gal gadot 好撚好j 而家坐低左睇佢有冇彩蛋

一開始Mrs underwood 果幾句對白好tvb
佢train成點？
幾好！
好啦 俾心機！
屌

好撚正

出動ending

btw,戰壕行出黎開始型到仆街

我岩岩睇完佢即開晒燈，應該冇彩蛋

Confirmed
出完dc Logo就完左 無彩蛋

好正。。。

睇8點半早場
我細字講下感受
比預期中好睇
dc最佳作
第一次打德軍個到好撚熱血 d慢鏡打鬥好正 好似睇緊戰狼300咁
d動作拍得住mos同bvs
畫面拍得好靚
初頭以為個奸角好似marvel個d咁成個傻仔 又垃圾 最後估唔到原來個個先係宙斯個仔 著裝甲個下好型
雖然最後先出場 但已經勝過marvel大部份奸角
仲有未試過睇英雄片覺得咁感人

即刻買飛二刷

dc反身之作
今次真係無失望
仲超出期望

baby都咁快睇左

我英雄片全部都睇早場

今年d英雄片好睇到

女主角好J既
但太過超現實，又太多慢鏡，換轉係港產或者大陸片會變爛片
睇到咁上下成個女版美國隊長咁
自己會偏好貼地些少既suicide squad
個男主角又係叫Steve，最後會唔會無死到架

倒數半個鐘

銀河守護隊2我仲未睇

唔係掛 自殺特攻

就算爆炸果陣冇死，黎到現代都一百年，冇可能唔死，除非又冰封左

好睇
一直以為唔洗冇戰爭之神，以為ww自己ff出黎

男主角 雖然有d為死而死

自殺小隊班角色其實唔錯，個個都好鮮明，呢套就集中女主角，劇情開頭比較平靜
又話有sheshe情節既?

我真係唔識欣賞
劇情差 動作差 打得唔好睇
兩姐弟boss成個傻鳩咁
dc咁多套最唔鐘意就係呢套

還可以啦

Btw 同女仔睇一定要帶紙巾

唔洗咁誇呀

睇完早場

去到後面勁多鼻涕聲

呢套劇情真係畫出腸，唔使點補完
假如有導演版，應該補翻part床戲

我覺得又未算差既
但絕對唔會係嘩，好撚好睇嗰種戲

Dc 系列翻身之作

睇完gal真係樣&身型都近乎perfect,無可疑問套片係有借鏡到cap1，d動作真係好正，拍神級超能人個動作dc,果種能量質感領先個marvel,望年尾雷神3比d大改善

打鬥正過marvel好多

bvs果陣好似話佢遠離人類已經100年?
但今集應該發生係194x年
同埋最後佢對人類有faith,未似失望到要遠離人類

今集係發生係第一次世界大戰，所以唔係194x

ss都有人吹奏

一戰呀，二戰做過乜可能下集先講

個黑婆，小丑，小丑女，死射同日本妹形象都好鮮明呀

成套野好大路

但wonderwoman真係好好J

ss都吹奏

鮮明咪只限於角色 你睇個劇本

RT 97%

睇完，正呀，起碼睇多一次

好撚好j

故事呼應返BVS佢俾人話無啦啦走出嚟幫手，呢度唔錯，起源設定用NEW52，但又提番吓舊設定都安排得幾好。
幾場打鬥戲，一出BGM就成個人打冷震，真係好正！

Final boss 個演員係咪哈利波特個魯平教授？我驚認錯！

係

女主角身材真係咁好咩？
可能我偏愛有肉地既囡囡

HQ

跟住post名哼咗出聲

出名冇波冇ass
但都好正

片尾有冇彩蛋

無

睇完
勁勁勁

雖然劇情未至於好峰迴路轉，因為無咩Q好扭，係除左最後BOSS果度，就有種“原來真係有，仲要係你”呢種感覺。文武戲都平均分佈，唔同上集BVS先文後武，仲要畫面黑媽媽營造所謂黑暗feel，真係睇到恰眼訓，如果只計戲院版更加唔係好明有D位想點，交待唔清楚。但今集交待得就清楚啦，當然包括佢身世同佢既objective，亦俾人完全感受到神奇女俠初初行走江湖入世未深既感覺，會有令人會心微笑既感覺。
最後隻BGM真係好爽，不過我覺得係配上集三巨頭大戰Doomsday先係最perfect，而今集導演唔使跟住上兩集既所謂黑暗風，而可以好好用自己style去拍真係比較好。
（Marvel有Marvel既風格，DC都有DC既風格，我就唔想比較啦）

真係睇女主都抵 靚到絕

前面連SS都有人吹奏, 成陣DC果陣精味出晒黎

今套opening有新DC logo,幾靚

慢鏡嗰度即刻諗起300

等撚左5-10分鐘先知無彩蛋,屌左出黎
btw前段悶d,後段最好睇
值70分

我都覺得唔錯,有哂咁多個主要成員

估唔到係戰神 我寧願佢變身個陣轉埋個樣

我反而覺得cast得幾好

男主角好正

有埋綠燈俠

Marvel片頭咁

真係勁好睇

出返去先 今晚睇完再入黎

m記個片頭反而無咁型喎

Marvel logo太耐都係咁啦

開頭個DC logo好型

最尾個女博士係咪走得甩 ？

Btw, ww成個look都好得，第一次對飛機場產生興趣

總覺得個戰神連薩德都打唔贏

一定啦

我睇個陣隔黎坐左個女人
ww一打鳩d男人佢就大笑

Marvel新logo上年Dr S先開始用咋

最尾諗起基拉對戰古魯謝啲對話

hollywood睇 屌你老母 響左兩次電話 有個仲要去接
d仆街老豆老母搵唔到人湊仔又要帶d細佬入去睇 係到大叫 結果搞撚到走出走入

不過套戲真係好撚正 真係估唔到以WW做題材可以拍到咁
第一次打德軍衝出去個part真係
打鬥畫面
BGM
最緊要係
GAL GADOT真係好撚正呀

我睇trailer 仲以為打德軍係尾段先有,估唔到一到中段就黎料
btw我個場一開波雖然悶悶地但有大叔係度大大聲打喊露,仆佢個街

WW收貨，不過啲CG好流，同Boss fight

個阿叔好明顯係Marvel狗入戲院攪事

啱啱睇完，好正

佢 suit up 咗真係好好J

D打戲都好有zack d 風格

睇完 真心好睇

準備打J…

Boss fight回合制真係

好正 女又正
每下微笑都殺死人

但真係打得好正

接受唔到，同啲CG好流，好似Sam Raimi Spider-Man時期咁

係愛呀Diana

前線戰場同天堂島最正，但跑屋頂同Boss fight啲CG

boss fight打 d cg都ok呀
第一次suit up上戰場果段就好流

打戲j死我 好正

boss舉起右手以為要用去去武器走

打手多到

前一大段已經好多人訓緊
最尾就例牌野
啲cg退步左兩三年咁

除左女主角加返分之外真係不睇也罷

打村莊果場真係好撚正，拍得好型，配樂又勁正，
女主角真係好撚正

I AM THE BONE OF MY SWORD

好滿意，好睇過bvs同ss兩套鳩片九條街
我俾套戲8/10

大細diana都好正，suit up左既diana好有魅力
打戲同配樂好掂，好鍾意天堂島同最後戰場場打戲
最後戰場影住diana係火光熊熊既瓦礫面前走過型到
雖然wonder woman係個女性超級英雄，但做到一種好男人既剛毅
Diana同steve

People dies if they are killed!

其實係大中細

本身諗住女英雄冇咁討好
點知拍得咁好睇
特別Gal Gadot太靚喇

買雪糕個彩蛋笑左

有咩特別

又係死人New 52

動畫？

幾好睇
不過不失

唔識欣賞中diana

呢樣真
本身淨係諗住j gal gadot，點知咁好睇

今次DC真係百屌成材

本身對女權同黑權好反感
見到有d影評話套戲係講女權就以為班影評又係怕女權撚而正評。
點知個女導點到即止，成套戲講果種歧視我完全唔反感

今次戲入面係正正常常嘅女權

Hippolyta出手個下慢鏡好撚型

片尾有冇彩蛋
會唔會好似marvel坐到最後先真正完

Gal Gadot做得好好
好似wonder woman

見到有d人拎個point話ww超現實真係笑撚左
咁以後科幻/奇幻/英雄片係咪一率唔洗拍?

係做得幾好
特別係初初出黎個種入世未深到之後避世既轉變做得幾好

真係好傻好天真

最正係戴眼鏡個look

有無人覺得跳起玩蠅個下好型

Gal gadot
我略嫌由細diana長大做大diana果段慢左少少

而家已經好期待正義聯盟同溫子仁套水行俠

中段睇到訓咗
好似交行貨咁
可能我對dc要求太高

dc依家唯一好過marvel既係啲打戲夠誇

最唔中意nerf左班Amarzon,同天堂島個垃圾barrier

DC唔計TDK終於有套正正常常嘅交到貨

呢套作為origin明顯超班

我睇果時隔離d 女都係咁，不過唔係大笑

睇同邊套比
同batman begins 比都係低少少

點解班德軍開會用英文

Batman Begins 好好多……
劇情都合理好多

你點可以一開始就用拎神作比？

origin拍得好過呢套不出三套

荷里活定律

片頭dc 新logo好正

之前有段片講"character arc"
我覺得今次wonder woman 真係做到
一心諗住消滅ares 就會和平 跟住發現人性可能本惡
覺得人唔值得 放棄人類 諗起steve 願意犧牲自己 見到人性光輝 肯定自己 決定救人類

作為一個起源故事 diana性格好鮮明 電影前後段睇到個成長 唔係人值得救先救 之後接受左人有光暗兩面 因為愛而救
肥妹助手同班軍人顯示左當時既迂腐 呼應返女王人類世界唔單純
講女權同幽默位幾好 唔會完全為搞笑而搞笑

最重要係專心講好一個故事
唔似bvs ss 咁想一套戲帶哂成個宇宙出黎
好輕輕咁帶過係bvs 之後同Bruce 跟住專心講ww

動作場面比mos有過至而無不及 特別天堂島戰役
希望到時JL都得
係中間有d對話有少少悶 但當過渡都ok
同埋隻錶諗想做個呼應 但弱左少少
同埋係巷仔到係咪對Christopher reeve既superman 做致敬？好正

佢最尾果一段
係話去搵batman定超人?

天堂島段打戲好過MOS?

動作：
救村>天堂島>巷仔>>>>boss fight

batman

唔係send email俾蝙蝠俠多謝佢搵返張合照咩

MOS正好多

其實套戲係咪無講過ww而家職業係咩？
考古？定係佢一百年都返唔到天堂島？

其實BVS入面係Lex Luthor擁有張相
只不過Batman偷咗Lex個file
今集比番張相ww

BVS講過佢做古董商

講得衰 自膠
係想講打戲正 特別係天堂島 想JL做
Mos屌打zod個場同係大都會打依然係心目中第一

我轉左好耐
1:Bvs batman救Martha
2:Mos superman v god=WW 救村
4:mos 女反派果幕

唔計打戲最正就係steve同diana講人性個段

Agger 專心講好一個故事真係好重要

Agger,不過係救村喺屋頂跑嗰度差左少少咁
Boss fight

我自己就最中意成段無聲再REPLAY有聲版果場，超正

屋頂跑我唔當佢動作，當過場

今次啲CG好差

有無講過點解diana唔會變老

半神

我覺得SS既打鬥好過呢套boss fight

第一次無聲睇到

係喎

對比BVS MOS係差D，但水準對比其他算差咩？

單人殺入基地開無雙嗰吓真係好正

變左Sam Raimi Spider-Man咁喎，屋頂，final boss Fight，Diana都好假好出

啱先睇咗。。。好悶，好行，對白好似tvb，或者好似小學生話劇對白，女主角出走果時好似一個思春期mk妹見到條mk仔就跟人離家出走嘅感覺，唯一正評係Gal gadot好靚女，仲有係無彩蛋，一完又好走人

好差？

DC依家跟足Marvel果套， 上套SS又係，班mk囝囡睇到叫晒春

正式宣佈ww成為女英雄之首

覺得殺去村莊果part 最正
一起歌真係毛管棟

起源電影黎講不過不失，只係Marvel做得太多而令人麻目。但本戲既起承轉合都好清晰，張力都有，但就係去到steve一句：「Above the average」

CG的確幾穿崩，有時出戲，但可能我太執著就真

DC版美國隊長

好睇過美國隊長1好多

頭先去睇前排勁多細路仔，有本地有鬼仔
好彩佢地粒聲都無出過

你睇下段Boss Fight Diana同Ares念力大戰，前面村莊屋頂飛奔同撞鐘樓，假到

有冇開頭由女主角遇到男女角 到後來女主角見到男主角全裸 心入面係咁叫佢地扑野扑野

最尾終於扑左

終於可以吹奏DC

CG算正常有d位明顯係CG
但唔太影響整體觀感

英雄、歷史戰爭、愛情元素都配合得好好
同美國隊長1相比顯得後者係一碌柒
利申：marvel撚

睇完...個故事解釋得幾好...接番BVS batman比WW張相...再講番成個故事...
最尾以為有justice league 既伏筆睇....傻到睇埋片尾

DC 三巨頭，超人兩套不過不失，WW今次拍得好，希望老爺嗰套唔好失手，咁DCEU 就應該冇問題啦！

吹奏DC，正式啟動

今日去奧海城睇完,好撚多人帶細路睇
btw好睇

雖然zack屋企有事都要講
點解你講故仔講到一篤屎而呢套咁好睇

屌你老母

你冇睇credit，故事佢有份寫喎？

嗚哇！小鎮舞會拍得好好睇

睇到
所以更令我質疑佢導演嘅能力

上至Watchmen下至BVS MOS佢都拍得好好

咁我唯有講各花入各眼
唔係我杯茶

仆街dc終於生性
好好睇
個故事幾感動
動作場面又好睇

明白，的而且確BVS係佢嘅汚點。

不嬲睇戲都係各花入各眼

今次ww應該一致好評

上面已經有幾個人訓左

Wonder Woman教Warner Bros同Zack一樣野
專心故事，唔好塞太多後續訊息先最好

同意

竟然有人話ww走marvel路線
邊忽似marvel

有英雄，有笑位

仲要讚下d慢動作

真係，做好基本野先
ww真係交到功課
有人話好行但佢拍得有感染力

Sad but true

Same

Zack既影像無可挑剔，只係影像說故事不足
Watchmen絕對係神作

無睇過漫畫 我以為ares會係科學家

That is the funny thing about timetravel

覺唔覺有時打人好似冇乜力水咁?同埋有啲位cg好假

阿瑪

有冇人知WW會唔會冇無刪減版出現？

俾ZACK寵壞曬

亞瑪遜人同南美條河有無關係?
Diana以外既女人係單性繁殖出黎?

投訴MODE
點解唔跟番傳統，同其他DC片連好D？

中段解救小鎮突然入主題音樂嗰吓睇到我震

Wayne Industry & Bruce Wayne : 當我死架？

套戲配樂好掂

咪話左用黏土捏出黎

我覺得主題音樂果個位反而突兀左少少，可能已經LOOP左百幾次

BTW好彩SIA首歌唔放入電影

但BVS同SS連得好靚

Amazon係希臘眾神造嘅族群

值唔值得睇3D?

值

開頭同結尾咪連左

Sia首歌好聽，但唔夾套戲

我知有連，但可以連好D
例如最後好似IM3 BRUCE聽TONY鳩UP咁搵BRUCE客串下。

我唔係佢FANS，唔覺好聽，自己唱還好，男人果段直接熄

我反而覺得咁樣已經連得好好

班amazon好型
JL有得睇佢地打鳩parademon

呢個係亞瑪遜女皇老點細路女Diana，正確係Diana 係宙斯嗰女。
亞瑪遜人同亞瑪遜河冇關係，套戲講咗亞瑪遜人近乎長生，所以唔駛繁殖

Amazons俾人Nerf哂

點解ww明明細個果陣會長大,但到左套戲入面個歲數就冇老過?

所以我都比佢老點左

連動呢d 點到即止
幾好呀 唔會搶左個節奏

佢係半神

請參考超級撒亞人設定

有冇漫畫撚記得舊登首席WW打手 小智巴打 唔知佢睇完咩感受

估唔到有trainspotting個spud
sammy同charlie個角色可以發揮多少少

長生不老唔代表唔會發育既 我諗

charlie究竟做過d乜

前日先睇完t2

係幾好，但最後個位可以好多少少。

你去返高登搵佢問下

落bar召兵買馬果陣以為呢兩隻雜牌軍會講多少少

撒亞人我記得係條命長啲但都會老死,咁ww係長生不老定都係會老死?

Ok喎起碼知唱歌，做演員,ca1果班

Immortal

9up 最尾爆seed正式有神力所以唔再老

今次dc終於肯學marvel加多少少笑位 即刻好睇好多 希望日後marvel會參考下dc 改良啲fight scenes 兩大公司互相感染下

你真係樂觀

DIANA: I BELIEVE IN LOVE

Gotg2有

聽到diana話believe in love真係好撚正 諗起佢係blackest night做過star sapphire

有冇人覺得新DC opening好似細個果齣JL卡通片個opening

所以BvS佢講嘅野更加唔合理食左設定

我之前提過bvs連結mos方式好正，值得參考。
Spider 上個預告就改良左

speaking of gotg2 steve trevor嘅死都係唔夠yond摧淚

唔通你係marvel既總裁

有冇人可以答到我
究竟路平教授係咪真係戰爭之神 但最尾大戰果陣點解佢話自己係真理之神定真理之神（好似係）
即係diana老母同佢講關於戰神既事係假既？把劍係用黎做下樣定點 一野比路平教授溶q左
另外既然diana係宙斯個女 咁即係佢已經唔係半神咁簡單 而係神？路平：「只有神先可以殺到神」

真理之神係9up
劍用嚟呃diana
diana應該得半神 佢阿媽唔係神

真係好撚經典

God Killer = Diana，把劍係做下樣
Ares係戰神，話自己真理之神係因為佢真係相信自己諗嘅係真理
混血>純種是常識吧

呢套幾好睇喎

終於唔似mos 同bvs咁亂玩黑暗風格
成個故事有起承轉合，劇情好smooth
冇特別悶場
人同神既戰鬥拿捏得幾好

Ares將自己套理論真理化
所以佢話自己做真理之神啫
希波呂忒呃WW話係粘土造
實質係半神
Ares所講既神先可殺神係包括埋半神

有冇人覺得final act有幾個位好似睇緊sailor moon
由diana半空中嘅'i am diana from themyscira,我要代替月亮懲罰你'去到ares變身著裝甲

半神之實力請參考希臘神話
海格力斯與阿基里斯

原本以為會走新路線 最尾reveal diana係God of Love

仲有珀爾修斯

睇完
垃圾到戇鳩
前面明明鋪得幾好
結果完全浪費曬
由其是博士同將軍兩個明明塑造得幾鮮明
偏偏浪費曬比個根本無必要存在既柒頭戰神
Final Fight 柒到痴線就唔在講啦 d慢動作濫用到我以為拍緊mv
上面班柒頭仲打到成地精

眾人皆醉你獨醒
真係好叻叻豬呀

兩個啲對白唔講以為tvb寫
無可否認dceu嘅前史實在太差 但係ww真係好大進步 絕對係a step in the right direction

yes！神奇女俠無ironman 羅拔唐尼已經唔駛睇

慢動作係多, 但係 overall 嚟講又唔係多到煩膠啦

有無人覺得路平召喚套甲果段有d似im 3 其中一part, d甲飛去tony定pepper 那段

DC無Marvel hero已經係垃圾 不睇也罷

ww件suit唔忍比tony強化再加個ai落去實在太唔掂

慢動作得黎好睇
講真我覺得好過銀河2
大家都有感人位，ww我中得多d，但未流馬尿

Wonder Woman成個theme都講戰爭
係開頭個時都有提過Ares
我唔明點解Ares既出現係唔關事

唔知呢
有時真係屌都廢鳩事

巴打你就理性
某班dc fans真係好盲目 唔會自省

同意 人同神拿捏

得罪講句 兩邊都有呢啲人嘅

巴打因住

我幫樓上補充

最希望marvel改善既係bgm問題

岩岩睇完 劇情一般 拖太長
女主角完美演譯一人carry成套戲
靚女到暈
另外dc配樂安係世界級 好撚正
其他野都幾差下 特別d cg真係睇緊果陣都覺得尷尬

你岩
但上一版有人批評套戲，即刻有人話因為無ironman乜乜乜，搞到好似批評套戲=marvel fans咁，真係唔知做乜鳩

仲有啲奸角都麻麻

其實呢兩邊都會咁 批評XXX就係XX狗 你睇多D就會慣
無必要咁上心

好滿意ww配樂
chris pine同gal gadot夾得好
打final boss cg問題比較出，但唔算影響我整體觀感

The 引戰 to end all 引戰s

SIA

雖然巴打實屌9我
套野cg唔係頂級
但d顏色構圖都好好，我收貨

大戰果part信念既質疑，醒覺然後對抗；中間穿插戰鬥畫面真係好正，而且呼應女主角老師話佢比自己想像中強大，佢有信念既一刻就係佢最強大既一刻

DC女英雄代表係ww
咁marvel係咪仲未上既captain marvel?

你怕比邊個屌先

應該係 除非唔係

果D野其實影響套戲好唔好睇

brie larson, 不了

唔通係black widow咩

上左你咪又係死死氣去睇

咁大部份意見係覺得cg差嘛

但你個COMMENT講唔係頂級
應該無人屌你

我意思係佢冇得同gal比 更加準確來講 係cm冇得同ww比 兩個都係女強人路線 但一個係tb 一個係公主

利申 無睇過cm

佢唔講我都唔覺
WW動作畫面同其他電影不同之處係佢用好多先影近然後拉遠。
其他電影用先遠後近，再重覆一次動作。
所以順暢好多

歧視都係咁話，
TB當女人果下已經FAIL

仲有柏修斯 鐵修斯

同一個黎

Diana 仲係咪處？

宴會果度係咪用股罅夾住把劍

佢回復能力好勁

有冇漫畫撚解釋下點解carol danvers變做cm要改行tb路線 明明之前ms marvel都正正常常

屌

gal gadot好靚，戴眼鏡果part

笑左

就番漫畫近年做型卦，漫畫以前ms.marvel 個look 好好多

之前LOGAN有傾過

腦入面有回復畫面
每一下回復

佢完左ww1後番左amazon

無限破處

仲有打Ww2 呢

好睇

男主死果陣好感人
ww諗返起男主最後講乜，再加埋句i love you 又係好正

果幕真係好正

佢好似喺BVS講過一戰之後就不問世事遠離人類

Replay返有聲 無聲果陣我鄧diana慘

其實睇完trailer都估到男主會死
但其實有冇機會唔死？
等咗咁耐先開槍

自殺淆下都得掛

太暴露

有 係平衡時空抽佢返出黎

Set左向上飛，再跳傘，諗下辦法set時間引爆，其實冇死到，應該係咁

飛高啲先引爆嘛

MVC 入面個 CM 好正喎

ms marvel個look應該唔上得銀幕

有啲講法係，自從俾Disney 買咗之後，多咗好多政治正確嘅無謂野

你咁諗會開心D既

之前睇張大合照都估到會死
點知影完仲未完 以為唔死 點知

Bay watch 嗰啲咪一様上得

我以為會死曬
兩個神打到咁傷都無傷

DISNEY

marvel is owned by disney

叫flash返過去改歷史救返steve整個新flashpoint出來

my name is barry allen and i'm fucking stupid

CW果個真係弱智

相信一日仲有iris west, barry都仲係會咁撚蠢

我都知係因為Disney，若果冇Disney，Ms Marvel 個舊look 都上得大銀幕啦！

好難講 一定會執到無咁暴露

不過今次食設定真係…明明因為Steve對人類重拾希望，BvS又話放棄左

好靚

0違和

以起源黎講肯定屌打大部份英雄片先
但係班亞馬遜人會唔會太廢 話晒睇JL預告都同darkside班卒打過啊

無預計過有槍呢種武器？

無睇過漫畫，以為班亞馬遜人會屌打班德軍
點知香左幾件

加埋曲髮真係靚到痴線

第一句A hundred years ago I walked away from mankind.
WW1後想退隱？
A century full of horrors... Mankind made a world where standing together is impossible.
講緊跟住果一百年點令佢失望？

Mavel真係走寶，如果雷神2係俾多d自由度呢個女導演拍，就唔使搞到套戲劣評如潮

Amazons唔係刀槍不入
死人好正常

跟佢個劇本拍仲劣評如潮

唔夾口供

四眼look=可愛小女人feel
曲髮戰鬥look=成熟誘人feel

內戰 WWII 南北越戰 南北韓戰

始終個導演想拍二，WW1完左就走少左好多空間

如果續集可以繼續同歷史掛鉤就真係正

2015-100=1915=ww1
會唔會係佢打完仗返themyscira, 之後ww2, etc. 搞到佢唔想返?

exact7ly

ares死左，之後發生既戰爭都唔關ww事啦

就係戰神死咗都仲有打仗 所以ww再次失望

咁樣更加證明人類冇得救
唔心灰意冷就有鬼

所以WW1完左隱退（因為無咩人知WW所以應該真係隱退）
然後續集講果一百年點令佢失望

有戰爭既地方 就會有ares
呢個係ares不死之謎

Ares應該未死

又兜得幾好

岩岩睇左
好撚正

俾Ares講中 人類自生自滅 ww放棄人類

越講越想重睇

Ares係靠戰爭傷亡吸取力量
所以Ares暗示左就算無佢 人類都會自傷殘殺

其實神奇女俠識唔識飛?

利申:未睇
Ares會死架咩???

但佢已經接受左人有好同壞兩面，仲可以點失望，除非佢遇到cw Barry姐

未睇唔好入啦，劇透死你呀

漫畫設定識

未必係失望
可能ww只係睇得通透左
明白一戰後既戰爭都只係人類內鬥
所以知道自己冇需要介入

試過阻WW2/其他戰爭結果阻唔到

開頭去到救村都拍得好
Wonder women果種力量真係出哂黎
但打boss嚴重膠化
十字死光對磁力王
但overall我比8分
Gal 真係好撚正
著左suit靚過唔著suit
男主角唔係花瓶
最重要嘅message都係男主比ww

最尾個下算唔算飛緊?

跳起yeah

漫畫改左幾次，宜家唔識

自WW1 以為再無大戰 點知之後仲有咁多戰 所以心灰意冷
直到遇到batman同superman重拾戰意

佢爆SEED果下真係好撚勁

唔著suit都好正
試衫果段每換套衫都夠打一次丁

魯登道夫比WW殺左會唔會有啲跨？

其實有冇講過點解2015(bvs)ww會重現江湖?

第一次上戰場熱血到

擋3部機鎗果幕超型

Gal Gadot真係好撚正

因為打doomsday唔係人類之間既戰爭而係正邪對立掛

本身係因為LEX原因 知道左DIANA身世
所以DIANA本身係為左張相
只係佢受到SUPERMAN同BATMAN既感染先重出江湖

見到隻doomsday係到拆樓

佢係LEX其中一個後備PLAN

我自己都覺得係咁
初頭去到中段好睇
去到尾段就開始一般

應該只係lex周圍起人底又比ww知道左je

淨係睇 Gal Gadot 都抵, 好撚正

1915: defeat ares->believe in love->go home
1916-????: Ares講中,人類繼續打仗->ww接受現實,留係天堂島算
2015: return to mankind (maybe because superman???), meet大超+老爺
2017: bruce比返張original相比ww, ww記起100年前d回憶, 對人類重拾信心 (留意返最尾出動個幕應該係present嚟), 開始組隊

利申 9up

我反而覺得愈後愈好睇
男主角唔係花瓶

LEX係引WW去。如果唔係山長水遠去把撚咩

點解佢係神 都會有性慾如男主 扑野？

半神咋

利申，完全唔係 Marvel 或者 DC 漫畫忠實 fan，但係入黎係為左討論同睇 EEE登登登，仆你個街幾版Ms Marvel, 以為入錯 post

BTW Ww真係好好睇，MOS 同 BvS 真係行埋一邊 (Marvel 同類講神講大戰時代嘅電影更加死開 如 CA Thor 悶撚到呢)

DC電影好多都有主題音樂，一響起就諗得起，Marvel ? 咩音樂代表IM CA

最緊要係，連我個好憎漫畫英雄電影嘅老婆，睇完出黎都讚好 佢都識講呢個大佬叫有對打吓，復仇者咩奧創吹到滅世咁，兩下被收皮

不過，最尾幾幕 d 爆炸CG好似華仔套拆彈咁撚假，無 budget 咩

但係ww都冇動機去參戰

睇imax 3d真係清到
不過睇到最後個度好撚攰

我覺得果part 有d 多舊魚

Doomsday Vs Superman & Batman

Love Line黎啫

因為LEX未挑撥。BVS入面LEX D棋子係齊，仲要BACKUP PLAN 接BACKUP PLAN 。只不過無諗過三條友會聯手

可能純粹手痕

死之前俾D福利都得掛

應該冇番天堂島啦做左古董商定乜Q麻

100 years ago i walked away from mankind

應該係想番去番唔到

btw古董商係羅浮宮返工

其實真心講
今次ww拍得比以前好
起碼電影個節奏同剪接都keep得幾好
唔似以往bvs,ss咁一忽忽
係DC好事黎

但係
最尾boss fight真係.....
個十字死光做乜撚啊
仲有steve死個幕明明幾好
但係ww一下爆超西咁
我真係笑撚左出聲
而且佢boss fight啲對白真係睇到都打冷震

最尾個boss fight真係影響住成套ww嘅評分
而且我個人始終鐘意dc 以前個種死老母嘅感覺
幾有特色

原來係路平 唔怪得咁熟口面

我好想睇多次啊
God of Love

仲要擺一擺pose
正撚到暈

真理同戰爭係兩個神黎喎
diana係宙斯個女，不過唔知係宙斯爆出黎定聖靈降臨係佢老母身上 （其實我覺得佢個設定好似雅典娜，雅典娜係宙斯個頭到爆出黎嘅）

不過lex起埋flash,aquaman,cyberg個底
可能佢想挑撥ww同呢幾個人，而唔係老爺同超人

覺得有d似李心潔

岩岩睇完嗚呀好撚正呀
係戰壕度爬出去果下真係

幾時會出dvd架

係咪真3d 第一次睇dc戲想二刷 諗緊睇唔睇imax好

但有無人覺得 e 咦e 登登登段音樂播嘅時機好錯

爆完窗拎腳踢張枱飛埋去德軍個下出配樂好撚正

yes其實有少少

呢一百年發生嘅事？

is she with you

應該係上戰壕個幕出
而唔應該係村度出

與其呢下出，不如第一次係天堂島擋劍果下出啦
又或者機槍陣，佢衝鋒果下播都好

你講嘅果個scene 播真係哂左，明明咁經典

真理係佢自己9up架

WW 見到自己手臂差到電好似好開心,
我諗起周星馳套新精武門, 電覺神拳

希臘神話宙斯扑得仲多啦 人型自走砲
有時仲扮牛牛去屌女

個人覺得BVS果陣出呢段音樂個時機真係好振撼

譯錯喎 'from other worlds', not planets

我睇完都o撚左
好撚兒戲

She mean - Ares

原句係i've have killed things from other world before
應該係講ares? 不過可能ww2會講

淫亂神話

宙斯同段正淳可以傾下屌女心得

我覺得出第一次果陣好怪

Agger

我原本仲以為個導演諗住唔出呢段音樂

宙斯屈到玩埋亂倫 段生會好自卑

男主好好戲

但係戰壕個段都唔差啵

個雷電應該係宙斯既霹靂火，點解會去左戰神度就唔知，但電落ww度冇事佢微笑個下似係呼應宙斯對ww同人類有愛，所以霹靂火最後為ww所用電死戰神

個tone唔match

套戲整體係好睇的，ww便裝suit up都靚
打戲一如大家所講，由no man land到救村係最正
amazons打德軍略嫌有d急，未展示得晒佢地啲戰技
打波士用cg鬥波係有d悶嘅，但中間夾咗男主段無聲對話做轉折，
戲情上推得到上高潮
男主第一集就死左有啲可惜，但都期待下集講咩啦
如果下集講返天堂島，多啲神話部分可能都唔錯

dceu終於有套好評為主嘅戲，真係有d感動

因為戰壕用個段配樂個感覺係epic同heroism好多

Is she with you用黎配打戲更加適合

咩ww巳經決定左拍第2集？

個Boss fight除左ares自己整甲同ww爆seed之外對比另外兩場動作真係差咁d🤦🏻‍♂️

未

除左睇女神
其他都好一般
打鬥就中上，始終女神當過兵，要拍起上來容易d
但過度濫用慢鏡頭，令有時會無左打鬥既爽快
但以介紹人物既戲黎講係絕對收貨，對比起ss高好多班

但dc始終最愛watchmen

啱啱睇完，真係唔錯
真係有人留守到片尾

明知無都會留守
尊重

片尾好短姐。

我同班朋友都等到完晒Credit先走

前提係大家都熟希臘神話
雖然我都知佢點解會出霹靂火
但呼應宙斯對人/ww有愛真係無人睇得出
到最後大家就會覺得好on9/兒戲
Dc 個弊病就係expect個個都識背景（雖然以佢地係美國嘅人氣度同歷史應該大部分都知，但外國唔係

When asked if she'd like to have Wonder Woman 2 set in the present or perhaps around the 1930s, Jenkins said:

I'm definitely planning something more interesting using that period of time. Definitely, it's the plan. I can't say what it is! But it's definitely right in the pocket of what you're talking about.

導演話plan緊啲1930s ge故事

留守到最後係尊重套電影~
當聽下歌都好啦

希望可以起未來1.2年睇到啦....睇埋JL之後又唔知幾時再睇到gal著WW suit

Reddit movie 果到問會唔會好似ss咁成為oscar winner
然後我笑左

diana

下套女英雄係batgirl

有無人搵到ww拆野前張相
好撚正

Gal Gadot好撚好丁

想睇WW2

我決定要搵日睇多次早場慢慢丁

睇完ww就更加期待JL....望都望佢唔係得個trailer 掂..戲唔掂

唔算勁3d
不過可以接受 但真心imax 3d睇成130分鐘好攰 位真係一定要揀個好d

最撚怕係個 Flash 希望唔好出事

想二刷了

咁睇下有無imax 2d揀先

去啦

Dc終於有套好睇既英雄片
9/10

唯一缺點最尾打鬥
和mos超人對將軍一樣
打鬥畫面，聲音，氣氛好正
但因為兩個都係神級既人
無論打幾多拳都知無乜進展
缺乏左打鬥既緊張感

我最撚怕係Zack呀

其實幾好睇 超型
雖然最後對ares跳上去攞返把劍個下好on9

有咩好怕呀
最多咪爛片

JOSS 望過 Geoff都望過放一萬個心

jl應該ww企最前

年底又有ww

係好睇既, 但又唔係話超好睇囉

睇話佢套野好似有～170mins
但講咁多條友點連埋一齊..同超人番生
真係好驚佢整到亂曬龍...內容又唔合理....
Trailer 精彩過電影...起bvs都中過伏..
仲有唔知會唔會又整多個終極版水人買碟

已經正中間

Flash到時成套戲有一半都係隻慢鏡

所以對jl無期望

Flash一定慢鏡啦，但慢鏡左佢都係好快

希望Joss可以執到試試正正

把劍比Aris整爛咗
但係BvS個陣佢又拎得返把劍出嚟
究竟係咩玩法，點樣先講得通

剪到diana下一秒彈落黎好滑稽

此劍非彼劍

把劍同盾都改左

可能佢完左world war 1番去亞馬遜整多把掛

想睇翻佢行埋去個走落車既著裙阿嬸時既表情

劍係假既再整都得啦

盾好似係神哭黎
同鞭一樣

把劍唔係Zeus賜既咩，係咪我記錯

ww殺個將軍個陣其實真係柒到唔敢睇

把劍係9up㗎炸
真正殺到Ares唔係把劍而係個神本身
Ares揸爆把劍之後自爆咁講

應該咁

BVS劍

BVS盾

WW劍

WW盾

ching好似離咗題，我哋係討論緊把劍比Ares整爛咗之後，點解BvS裏面又出返嚟

佢個盾擋到doomsday口炮喎

好好睇

WW對手扼同頭箍都有段故，但又無講，淨係話佢死鬼阿姨留低

我有睇設定書所以我記得把劍花紋超靚

但頭先睇wiki,佢從頭到尾好似得一把

仲有對鞋

Sor9 我答緊佢把劍嘅來源
至於個問題上面已經解答咗
兩把劍唔一樣

WIKI可以錯

唔緊要啦，有心討論咪得

Wiki
你改我改都得喎

男主角就咁死左有d可惜
希望救得番la
做得幾好

冇啦
美國隊長咪又係差唔多情況

佢呢d不老人士下場離唔開生離死別

其實好慘
WB最多一年俾三套／四套檔期DC
JL2
BATMAN
BATGIRL
NIGHTWING
SUCKMAN
FLASH
GL
SHAZAM
BLACK ADAM
JL DARK
GOTHAM CITY SIRENS
三年後見

2018恐怖大片：suckman

咁睇佢好似好揪過超人

超人只係外星人，佢係神

仲要BAT FAMILY可以無限插隊

Are you sure ?

點得出外星人弱過神呢個結論？

咪玩啦
冇laser
唔識飛

真心
未入場都估男主應該擺唔耐

所以好似煙花咁射佢上半空

生離死別係最悲慘既事
睇到打完村場戰，我ff左續集diana同steve雜牌軍繼續打落去

無架啦

係外星人眼中
班地球既神咪又係普通既外星人

第二集應該現代la
Bvs都話佢退左好多年
Btw ww係人類界打咩工？

追POST

有冇彩蛋？

好似係古董商

冇

仲識幾百種語言 能文能武

少量

神係外星人wo

超人刀槍不入 WW會流血但回復得快

請賜教

Ww把刀切得開dd,姐係切得開superman

點解d子彈打親實打落佢謢手同個盾？

雪糕

原來咁

因為小明快過子彈

外星刀係勁d

反而想知佢本身硬食子彈會好似超人咁打唔入定係入晒?

你誤會啦
係WW用手擋

入曬

佢明明識飛又有superspeed

入晒 好似係

識蜘蛛仔爬牆

收藏櫃

好明曬特登避呢個問題

對手扼好似全部Amazon 都有同款

都有絕對防禦

如果跟漫畫，手鐲都係ＷＷ專用神器嚟

食雪糕嗰下
“It's wonderful!!!” 加埋個冧樣
我戀愛了

希臘諸神既禮物

What have you done, Barry?!

一開始中槍佢都損左啦

頭飾係Amazons最強戰士象徵
手環同真言本身係諸神送比WW既禮物

以我所知應該冇番過天堂島 應該一直係個世界流浪

上網睇拍 dceu既 budget（美金）

Bvs 2億5
Ss 1億7
ww 1億2

為咗可以隨心所欲咁上影視台唯有第一日去睇
真係好撚正有人話第一次上戰場至鐘樓d cg好假但係我覺得成套戲最正就係呢段
boss戰個十字死光真係柒到唔敢睇

見到有人po RT個分數,我心諗wfc RT
不過可能我對dc有期望同要求高,我會比7/10我相信dc可以再做好d希望個套就係JL

Doctor Poison諗起裂口女

點會呀,佢明明好正架喎

最中意第一次上戰場個part

其實套戲拎WWI做背景真心正

無氪氣石既時候肯定打唔嬴超人

究竟呢幕係幾時發生

套片講佢能力從戰鬥＆覺醒能力不段遞增
起初沙灘後會被槍傷，但傷口迅間復元
窄巷就已識用護腕擋手子彈
戰壕後已擋倒機槍
村村打架裝甲車開始用超能體力
去到機地對將軍後已識利用子彈反彈技術擋子彈
打ares開頭劍被毀已開始利用超能體力
到steve死時爆seed力識用念，我諗果時ww應該已刀槍不入
到最後覺識就識用袖斯神電力

JL

時間線應該是古代

JL+Flash solo 之後係咪可以拍flashpoint

kryptonians are weak against magic
不過唔知DCEU仲有冇呢個設定

zack -> geoff -> WB高層 -> DLC

片尾出credit前段CG好靚
打鬥好有mos影子，我幾中意睇呢啲神vs神嘅打鬥，只係戰鬥場景由佈滿摩天大樓嘅Metrocity轉去冇乜野比佢地拆到嘅軍事基地，係冇mos瘋狂拆樓咁震撼

btw全片最流CG應該係steve搶飛機走佬嗰場

Geoff

geoff

Ww設定好似係高回復高耐力
但都會比子彈打穿，所以先要擋子彈

呢套唔期待好d

我意思係就算geoff點執都好(even though其實冇乜可能) 最尾咪又係要俾WB 班懵撚過目

期待
What Is Your Superpower Again？

有幕好似開左絕對領域咁

Ares d劍刃飛埋去自動消滅,唔知呢個mode可唔可以一路行一路用

我覺得會係JL前段...介紹番mother boxes

呢個mode應該擋到子彈

會唔會係未入島前歷史？

佢當時係咪用緊手扼啲衝擊波

去到覺醒後ww應該唔怕子彈架喇！
睇bvs 受 doomsday拳都唔怕，doomsday一拳可以爆幢樓喇！
ww重會怕子彈咩

呢套野既一開頭同尾唔係係bvs既之後咩,我記得蝙蝠俠好似係bvs先知有ww架喎

漫畫ww2.佢有冇出過黎？

漫畫WW2先參與？

好似唔係，應該同電影一樣

other world係ares咩?神都係地球既野黎喎

好心睇戲就咪帶bb啦 個bb嘈足成場

二戰，初代Wonder Woman Hippolyta

Other world唔一定解外星黎既

點知ww係吹水

Chris pine會唔會再出場
之前好似話佢係簽左multi-picture deal?

Chris pine好好戲

係星空奇遇記度已經覺得正

沖涼個幕

應該係戰爭之神攞左宙斯能力，所以成身可以通電

差個Green Lantern同Shazam就齊人

Shazam依家都唔知點

外國有人估會做Hal Jordan(流言）

Gal gadot係訪問話wonder woman可以打贏superman

原來講錶個下笑左，明明好老土嘅玩法

有綠石咪得

冇嘅話應該冇得打

好似係WB比佢簡做Steve定Hal
比我都簡做steve啦gal gadot咁撚正

DCEU既WW應該打贏SUPERMAN
大家差唔多力量WW重要識武術

知係gal gadot做ww就梗係做Steve

又岩 佢個盾連heat vision都擋到

綠燈上代咁
比我都識揀

所以啲人咪話super man人間之神

暫時睇趨勢有機會流向Injustice, 但Injustice個Wonder Woman性格真係極度不討好，希望唔走呢個方向

嗰條八婆

諗起處女島就想打J

我寧願佢正正常常拍justice league打darkseid算
Superman黑化真係唔係咁多人接受到

食雪糕果幕同Justice League: War動畫果幕一樣

Injustice都可以有兩邊，SET我地呢個係去幫拖既宇宙咪得。
我反而覺得要拍就快，而家Superman同WW兩個演員演技先handle到Injustice。

佢d天真表情好正

[quote]食雪糕果幕同Justice League: War動畫果幕一樣

Wonder Woman 係幾靚女
男主角壯烈犧牲自己救倫敦

“Well, I think that I can only tell the origin story of who she is. I think that there is potentially a misunderstanding between what it means to turn her back on mankind… there could be a difference between having people save themselves and knowing that people must save themselves, and even still, being optimistic and loving about them. I think that they were sort of more [synched] up, but we were aware that her snippet [in Batman V Superman] versus the story that unfolded, you know… there is a journey of time between.”

以前第一次世界大戰期間的戰機係咪手投炸彈
好似上歷史課時有講過

係
有試過掉磚頭Tim

利伸玩bf1時上過網睇過下

ww1計算機都未有

佢睇新聞見果兩位應該搞唔掂，所以自己都落場玩下

WW: 跟隊!!!!

Credit段片好靚

大超好似唔夠呢啲超自然/神魔打 總之有任何魔法嘅嘢都傷害到佢 new gods (e.g. darkseid)另計

DCEU Superman 無咩機會學，除左一個ZOD之外一個強敵都未遇過，所以先俾BATMAN屌打
WW唔同100年前已經開外掛屌死左ARES，學用自己能力學足100年
D人話BVS佢打DD都留力

係 steve同diana好撚正呀

打dd唔似留力喎 後面單挑果陣好似都唔係好夠打

無得用十字死光

dd無佐隻手咪有係靠ww 根本得ww係輸出

唔知ww眼中超人係點既形象

係咪只係一個識飛,同steve有少少唔同既大隻佬only?

SUPERMAN＝鬥撞。
BATMAN＝觀戰

好好奇佢點睇batman
用恐懼打擊罪犯應該同佢果套價值觀好唔同

漫畫撚表示希望見到bruce&diana有愛情線

主題音樂出得有d少
打大佬反而冇

不安

batman唔觀戰可以做咩
電影入面由佢個角度望過去，又激光，地下又爆晒，食一拳飛幾條街咁遠，佢著打superman件甲都捱唔到一下

冇諗過會比德軍殺死

電影個batman完全唔掂
明明玩開食腦，但電影似個發脾氣廢中咁

set trap打超人好食腦呀都

雖然覺得bvs好唔掂，但我覺得ben做得好好 憤怒頹廢

Ben叔=batman

咪=steve講果句"如果果個係佢講既神,我地只能觀戰"

完全插唔到手

Ww係幾正既 但係一見到個新flash

新flash幾時出現
AM I TOO SOON？

睇埋JL先評囉，洗咩急

我覺得超人條髮線問題大d

睇trailer佢d動作幾正咁

食腦就唔會玩肉搏啦 漫畫係唔想殺人先隻抽咋嘛 咁大粒石整子彈好過

把劍好似唔同款
唔洗兜

不過古董商人又會係羅浮宮返工咁搞笑

食腦都可以玩肉搏架 你睇下injustice都係肉搏架

ij要保持不殺原則

英國人 正常啦

等睇 MOS2 要帶假髮／CG植髮

買咗星期五下晝4DX 3D
唔敢追post

提多次，無彩蛋，唔洗留低

呢個真係好好笑

快d出番去,呢到劇透死你

提多次,無彩蛋,但歡迎留到片尾

咁古董商人都可以幫手做鑑定既

男人最痛算這種

值唔值得睇3D

Clark唔認真打咋，黎真應該秒殺Bruce

一開波用真。大力打佢個頭,應該即甩

BvS 入面打 Doomdays 果時避咗野死光已經好撚勁架喇

batman閃避能力一向屈機，Deadshot都好難射中佢

男主角同班fd都中意，講多d得唔得

佢班fd冇咩表現機會
唱歌果個除咗揸支sniper當望遠鏡用仲做過d咩
想睇多d男主就真嘅

唱歌無深入講真係敗筆，角色幾討好

其實我意思係同人類同一個世界

如果想搵像真度高既ww figure係咪得hottoys

佢係咪加勒比海盜果個甩眼珠佬

玩具反斗城果d

美漫野最靚係得hottoys,不過啲可動性

男主角同女主角真係幾討好

男主

男主同班雜牌兵都幾討好

買左上年bvs果隻，到今日都無貨

一刷睇2D
搵日2刷imax

咁佢今年再出既話咪2020先有貨

除咗把劍同盾之外，套 suit 有冇分別呢

Imax

今次冇犯上次個大錯Trailer 出大Boss
睇落去個感覺真係好好多

imax3d已睇，表示其實唔洗睇3d都得

唱歌嗰個係Trainspotting 嘅Spud??

呢個係唔出得

有錢可以買peime 1

佢班fd絕對係畫龍點睛
好難得英雄片會去探討戰爭遺禍
仲要唔會造作

sorry用遺禍唔係咁啱
應該話戰爭裡頭人會失去自己原本嘅角色

Doomsday射laser佢都避到

佢班仆街friend話想去天堂島溝女

岩岩睇左
正
中段打鬥、完整故事、女主好J 個D唔駛多講

其實到殺左德國佬個度我係有諗可能真係無Ares落場，
因為戰爭到今日都未完，
以為佢仲係度，
留返做大Boss遲D打，
諗住套戲就咁完，
點知原來仲有，仲估你唔到係佢。
不過感覺上佢好廢，
超人應該輕鬆屌打佢，
呢下有D失望。

今集動作：
救村>>後巷>天堂島>>>>>>>兩個Final Boss

同公司比較：
WW救村>打DD>打ZOD>BVS>MOS中段打女人

去德國前係橋見到一班傷者個幕，
同埋Final Boss完左兩邊停手一齊擁抱個幕我都好鍾意

戰壕嗰段簡直係經典 熱血感動乜都齊，配樂正到 未試過睇英雄片眼濕濕

有少少唔明，男主最後係咪控制到個飛機？如果控制到點解要自爆毁滅個d毒氣？

所以ww唔當英雄片睇都係一套佳作

Set timer

忍唔住繼續吹奏
同類型嘅美國隊長1真係拍馬都追唔到ww
論流暢論深度論時代氣息嘅營造ww完勝

同batman救martha比呢？

Set 咗計時爆炸，你唔飛走成個基地啲人除咗兩個神都會死，加上要用爆飛機啲火去燒唒啲毒氣。

其實我都係有 d 眼濕濕，條女喺隔離忍住唔喊得
WW 噤撚正又忍住唔射得 上下都要紙巾

Above all

原來如此

咁我覺得戰壕殺出去開始個段好睇D喎
對比之下超人剩係識鳩衝屈力真係

不得不讚,呢套野真係幫返DC加分

叫 Sad Affleck情何以堪

Batman救Martha 可以話全段都係完美。
Ww救村明顯有位唔夠順

無雙打鬥我覺得batman救martha個場正好多

劇情預咗唔會好特別，不過 d 演員做得幾好，
casting 好，對白都唔錯，WW 更加唔使講勁好J
可能要睇三次

證明吃力唔一定討好

我都睇到眼濕濕
果下真係好撚激動

期待佢單人batman電影表現

講多兩句都想再入場睇

超人唔屈無敵屈乜

講打既話batman果段真係完美
但ww岀戰壕果到感人同熱血d

漫畫入面 WW 有冇死過

加一，我自己不停事前睇人點形容果場戲都已經有心理準備果場戲會幾好睇，但真係比我想像中好太多。

由其係佢前面用左咁長時間鋪排
去到戰壕終於真真正正著住套suit出場

睇bvs打dd果幕頂住癮先

嘩屌成二皮野都黎

果幕真係型到就射

買隻 HT 撚吓算啦

比果3支箭嚇左嚇

好難得女人都咁型
但現實gal冇咁正

美漫野Sideshow，XM，DC Collectibles都好好

係，我覺得佢著咗套 suit 吸引好多，
睇完 WW 之後鍾意佢多咗，有幾個鏡頭真係拍得佢好靚，
佢又做到個樣好天真，好 pure 好 true

有冇人同我一樣幾鍾意條愛情線？
今次睇自己代入咗Chris pine個角色
雖然啲生離死別都幾老套，但又唔會好突兀
唔係純粹煽情，而係佢既死都令Diana 明白人性既光輝，幫助到推動劇情

而且兩個人相處時間雖然唔長，但感情真係有慢慢堆疊，對望既眼神都好有戲，昇華到係小鎮落雪跳舞果刻，到最後係跑道告別果番說話，觀眾既情緒都成功被牽動到，真係有sad既感覺，呢點係其他英雄片做唔到

我覺得呢點令一套英雄片高咗一個層次，係愛情線上，比起其他英雄片，甚至美國隊長既起源故事，都更深刻更感動

試衫果part都好正

同美隊2一樣用英雄片做包裝，個餡就係特工片同愛情片

因為女導演

開始段動畫百度有偷拍版

link?

我覺得隊長愛情線再sad d
睇住愛人訓係病牀真係好無奈

岩岩睇完

最好睇係
係戰壕真心膠
覺得要保護果邊啲人就挺身而出
果種信念
加埋個shot 360度見佢載頭冠

細個覺得啲人好慘
我一定會衝出去救佢地
但係大個左就發覺
要大成必要犧牲小成

但係 WW 果種真心膠既信念
就係我細個忘記左果樣嘢

成套嘢最好睇係個“信念”

Btw有首日票房未

都未首日

唔post link 正義聯盟吧

last WW 企係條飛機跑道
係咪暗示啲乜

佢係果到死

《神奇女俠》（Wonder Woman）係首部超級女英雄電影，未開畫已贏得不少海外影評人嘅極高評價，喺美國著名影評網站Rotten Tomatoes，《神奇女俠》截至今日下午已贏得97%新鮮度好評，廣大觀眾更大讚《神奇女俠》為DC超級英雄電影挽回面子及聲勢，堪稱近年DC最佳超級英雄電影，相信有助於本年底上映、神奇女俠有份參與嘅《正義聯盟》（Justice League）吸引力大增。

以色列女星姬嘉鐸（Gal Gadot）喺首部擔正嘅《神奇女俠》令人眼前一亮，加上全神演出，被指係電影成功因素之一。噚日，《神奇女俠》已在香港搶先獻映，開畫日即票房報捷，全日大收453萬港元，成為本年度超級英雄電影開畫日票房紀錄，更躋身香港史上超級英雄個人電影開畫日票房榜前五名

想問下套戲最尾現代ww好似聽到d聲行左上去咁

跟住古代版ww就跳左上倫敦上空係想點

整體幾好睇 但臨尾果下大戰有d柒 無論係動作定對白，Aris 果句I will destroy you真係聽到打晒冷震

btw有無女權撚對呢套戲的睇法

最尾跳上去都係現代嚟

羅浮宮->倫敦

睇完真心爽
我覺得搵香港人做武術指導就好
啲打鬥尤其係直衝埋去打嗰啲真係好膠
但係gal gadot搭救

前五咋
我以為有前三

岩岩睇你，超好睇女主超正

完

新Spider 2
Spider 3
Im3
Batman TDKR
WW
有無咁勁呀

信念既轉變好好睇 重播steve段有聲遺言，提醒diana既信念，睇到有少少感動

完全反女權既我都唔反感。

睇完好想入返個FIGURE

女主完全扮出開頭入世未深個扮萌

呢段幾認同
係浪費咗兩個角色

岩岩睇完，百四分鐘覺得片長岩岩好，係最尾大佬到有d膠膠地
最欣賞戰壕同一播WW專屬背景音樂
男主做炮灰果到有d 可惜
笑位比想像中都多
整體我俾7/10 分

2

Ww 係141

都唔知d人收左幾多錢上黎唱好套垃圾戲

打果時諗緊141定142,打個約數算

好易記，雞，全部都係雞

一個唱好既留言有一舊水
你無接到通知咩？

最後中間有太陽升起...

我做pt你回我就收$10次，求回覆

屌你

DC真係
9字都廢事打落去

憤世米６已係人生大輸家

幾正呀!

DC迷終於可以上水抖抖氣啦

有劇post

佢個時序係bvs之前？

after bvs

開場係BVS之後
之後成個故事係喺一戰

頂，成個post最無可能出現問題出現左

我諗到個好dark既劇情

WW真心膠岩左
將軍真係阿瑞斯
本身想觀摩唔直接出手
佢係唔抵得人類真係會簽和約 （自己跌眼鏡）
最後都不斷出口述
成功令毒女博士受佢感染 （真正既間諜灌輸）

WW殺左將軍阿瑞斯
爆炸令佢聽唔到嘢
但係見到人類繼續運毒彈上飛機
（因為係毒女博士既命令）
WW見到冇受阿瑞斯影響既人類
都繼續想殺戮
心灰意冷諗起媽咪講得好岩 (終於發現自己真心膠）
想淡出人界

男主講完無聲說話照舊上到飛機自爆
令佢覺得人類可能有兩面

WW好似胡師傅咁掙扎好多年（好似100年）
一路都想揾人類既答案

收到batman寄比佢張相
睇到張相諗返起段無聲說話
段說話開始有返聲
係男主角對佢既愛（batman終於有啲作用）

最後女主一個希望既笑容 end

利伸：無限FF

唔明時間線好普遍，marvel都要出張時間線海報，最新來緊套潛水俠都要講明係JL，第時如果出埋flash時間線肯定好亂

WW相信人類有愛
就好似佢相信將軍係阿瑞斯

FF補完

Ww ww1
Bvs 現代

"flash"同埋"時間線" 呢兩個詞語擺埋一齊永遠都唔會有好結果

What have u done

點解子彈一定射落個護手到？再唔無就中覺，點解隻腳唔會中彈

b v s已經有未來batman superman既injustic版，如果bvs flash 果段改變左未來injustic，除時間線外要計埋多重宇宙

最尾ww現代講話個個人都有兩面，英雄都係
似係真係埋injustice伏線
加埋bvs老爺個夢，睇嚟j得出，係唔知幾耐之後先拍到

想知如果真係拍injustice lois點死

同漫畫一樣

講唔岀有咩垃圾又要係到吠

dceu joker冇動機搞鳩大超喎 (暫時)

Joker 要死

我估如今次神奇女俠大收下未必會走去玩dark路線，始終商業都係想收大票房，或整集改變injustic未來做主題都會

Jared Leto話好想Joker搞鳩大超

Wa我覺得幾悶下 wo
最好睇係第一次攻入村莊個到
起theme song下即下起雞皮
成個動作流暢
Chris今次做得幾好
但係收尾幾一般
套戲放左好多次蚊

Injustice都係話joker覺得搞batman成日失敗，挑戰低難度先搞超人

same

屌仲以為有彩蛋

完全唔記得bvs講過啲乜，所以搞錯左
不過當然知道故事係講一戰

好掛住zack啲動作

一搞INJUSTICE之後就要成個DCEU REBOOT架啦
俾呢SET演員拍多十年先

今次唔差wo

dc片唔駛玩reboot啦！到時搵flash 攪個flashpoint出來已得

今次大部分畫面 動作都唔差
係最尾boss fight 太垃圾 期待「戰神」會用劍同Diana 片過 多過不斷掉垃圾同埋射閃電

Diana都埋唔到佢身

真係dc翻身作

亞馬遜班女人d動作好靚

同埋唔係好覺boss戰唔掂，起碼表達到兩個神級既人點打，唔會黎個跳舞反高潮

不過覺得佢無善用經典bgm係真

Ares唔夠神
同樣神級對打，
MOS
VS ZOD
BVS
VS DD
好睇好多

路平大佬你玩遠攻整套甲把撚咩

BTW Certified Fresh 左
就追得數

boss戰比ZACK拍會正好多
宜家個BOSS戰拍到1999咁, 似魔法大戰多啲
對比返MOS個BOSS戰.....

放電,係咁掟野,斬劍氣，做到咁我覺得起碼對得住希臘神話既神囉;無意比較，隔離廠拎北歐神做背景但佢地對比凡人既威力無咁強烈

同埋話曬奧林匹斯出身，著返自己家鄉style既甲都好有道理既
我開頭幾驚佢會著住英國紳士西裝打

佢護腕係產生力牆，護腕唔雖要直接格中已能檔倒攻擊，
護腕互踫重可做成強力大力牆做盾，而且重不製造衝擊波攻擊，結尾重可吸收ares雷電能力

佢護腕係產生力牆，護腕唔雖要直接格中已能檔倒攻擊，
護腕互踫重可做成強大力牆做盾，而且還可以製造衝擊波攻擊，結尾重可吸收ares雷電能力

成日形住佢變狼人

將軍係咪
Claire underwood

都幾反映得岀ww同大超啲力量嘅分別

追完post 好多人都覺翻生之作
但唔知點解ww係咁放蚊
Ss都無

因為劇情好大路

100年前既ww係比大超弱，但b v s 既ww或比大超強，
打doomsday 時ww可以斬斷dd隻手，相反大超比doomsday係咁砌，現代既ww既能傷倒doomsday會打唔傷大超嗎？

boss 件甲可唔可以近代啲吖
成套design 你話係80s啲cult片都信

話晒 WW 件甲真係返新到近代feel

題外話 見到有人話套戲太過超現實真心笑撚左
嫌超現實既一開始就唔應該入場睇啦係咪？ justice league除左batman係有錢佬之外 唔係神就係外星人同超能力
仲拎ss套垃圾黎比
打鬥場面好撚正 完全係意外驚喜
最驚艷既係亞馬遜班女係沙灘打德軍個段 仲有出左戰壕之後個段都正
劇情同感情轉折都做得比bvs好
Gal gadot真係好索
不過又一次見識到 香港人入戲院睇戲係完全唔識尊重其他人

我個人認為要出到injustice真係冇咩機會
一黎又要時間鋪敍
二黎觀眾應該接受唔到超人係奸既角色
但聽聞JL超人出場果陣係以全黑同埋係要打JL先

呢套野除左打戲 有啲文戲都好正
Steve 同Diana 講已經冇時間 一方面講啲毒氣set左timer 另一方面講佢地段感情冇時間結果
Ares同Diana 講人死左就乜都冇 但正正係Steve 既死先令Diana 相信有好人
仲有其中一個人想做演員 但係膚色問題做唔到 女性地位等 雖然輕輕帶過但都令套戲唔會只係單一既英雄成長故事

diana回憶返steve頭先講緊咩真係睇到眼濕濕

同埋始終係第一套
天堂島個度係比較悶 但係唔講又唔得

Chris做得好到位

有大超咁有無細超
利申：唔熟呢d野

我覺得大超淨係刀槍不入都夠屈ww
你要搞清楚DD只係復原能力極高而唔係去到刀槍不入
ww能砍傷佢係好正常但都係處於唔到上風

佢個仔算唔算細超

大超只係相對人類武器先係刀槍不入，DD個body係由薩德製造出來，所以DD唔只係復原能力極高而後有一樣刀槍不入能力，所以bvs既ww事實係一樣用劍能斬傷大超

拍緊果陣到底佢係點頂得順自己

ss打喪屍果part唔錯，bvs蝙蝠俠救老母果場一流，ww劇情就比較平淡

希望你地會睇下 唔知認唔認同啦
可能重覆上面 因為太多冇追

講下唔好野先
德軍講乜撚野英文 人地X-Men:First Class啲俄軍都講返自己語言啦 其實真係可以避免 加英文字幕啦屌

講起First Class
呢齣個壞人Lupin 即係Ares 玩啲導彈嗰度
有冇喚起大家嘅記憶
Magneto係沙灘掉轉啲導彈射返去啲軍艦度
雖然個動作堅係好撚型 但都唔好咁無誠意啦屌
同埋終極大佬同「Iron Man+Magneto+Lupin+TheAmazingSpiderman個Electro」合體版有乜分別

仲有啲改良毒氣吹噓到咁撚屈 防毒面具都無用 但都只係用左係一間充滿講英文嘅德軍將領嘅房 同一個啱啱佔據嘅小村莊 成班人冇準備又冇面罩 得一個 會唔會太廢 又冇比人睇爛面 中毒嘅樣 求其大量二氧化碳都得啦咁

同埋Diana搶撚左個呀嬋條裙著之後係個慶祝舞會度 收埋把劍係背脊 冇人理架咩 仲以為成間都係德軍頭目 見到舞會有武器都會覺得唔對路啦 唔通才藝表演灑劍咩

仲有其他唔詳述喇

唔好有彈無讚 我個人覺得呢齣英雄片好撚正 仲要女英雄 仲要Gal Gadot 仲要Gal Gadot係WW 真係唔洗選角 造下表情 直接搵佢拍都得

1.倒敍 一開頭望相諗起以前 到最後望相 原來只係一瞬間 有講起源 又唔算牽強

2.大部分打鬥又係視覺享受 除左後段打Lupin嗰啲 同BvS一撚樣掉黎掉去 啲慢鏡

3.音效正 一爬梯 播音樂 型撚到出汗 即刻起曬雞皮 想比佢攞把「God Killer 」插

4.笑點雖然唔係話好特別 又係古代<—>現代嗰啲 但好笑係大家都知佢天真無邪 而佢又真係好戇直 再加上咁可愛 真係不禁係心入面笑

5.愛情元素幾好啦 冇話愛情片咁感動 得嘴嘴
爆炸後Diana聽唔到野 得畫面 跟住再回顧 今次聲音畫面冇問題 原來係示愛 又幾好喎
同埋Chris Pine近鏡影佢渣飛機嗰嗰眼神空洞偉大犧牲樣可以再比啲力

今年Marvel DC齊齊進步
Logan GOTG vol.2 都比之前好 詳細唔講喇 唔係十頁都唔夠
黎緊嘅超級英雄片希望都keep住有咁上下水準
就係萬眾期待嘅Lego Ninjago喇

傻啦 Spiderman Thor 同埋Justice League
多謝你skip曬

我寧願要呢個好過睇閃黎閃去

不過Ww boss戰有下真係超7，就跳起十字型咁唔知儲氣定咩，膠到

神力女超人唔係超人呀?
鯨魚唔係魚呀?

徳軍果到都係講女權

gal gadot做ww就等於Robert downey做Tony stark

選角一流
性感得黎唔咸濕

仲有Logan deadpool

batfleck and christian bale=bruce wayne?

唔同，ben同bale都未可以做到提角色即時諗到呢個演員
HQ

反而Heath Ledger = Joker已經根植人心

原本WB想CUT 走NO MEN'S LAND

最正最熱血係呢段

I save today you save the world

話說樓主個 E咦E 登登登登登登特登登 又真係有聲

二刷睇imax 3D值唔值？

直頭

一直衝果到不知幾熱血

擋機鎗果度睇到眼濕濕

Call me老餅，都係Christopher Reeve同Lynda Carter印象深刻

WB D 高層真係可以連少少審美都無？

老餅

雖然Gal Gadot的確係唔錯

唔係佢做我可能未必睇

Pine 都演得好好

其實Steve Trevor好似Pine一路做開啲角色

又好似係

而家先知死果個係HOC女主角
完全認唔出

claire

成38頁先有人get到

上頁我先問
成日形住佢會對個鏡頭講野

睇下第五個cm?

話時話，發現天堂島隻德軍艦無左下文?

導演唔記得左

收番

華納無撚病呀

我見隻艦一入天堂島已經側左一邊，可能沉左

bvs衰過一次又黎

華納d審美

班友應該spy黎

聽到完全

準備開新post

Diana 見到Steve Trevor 死爆seed 果下係咪行美漫風

同埋冇記錯有套wonder woman 起源動畫最尾都係利用Ares 既落雷打返佢自己然後ko 佢

Cut鳩左呢段點連之後毒氣
而家惗下都覺得on9

唔係有開炮打瓜班女人咩

有無漫畫JJ講下

我FD話WW唯一弱點係超人

但成個感覺都好唔同

諗起NOKIA既CEO

之前有巴打講過Ww弱點係性格好戰

召喚小智巴推介有咩ww 漫畫值得睇

Dceu係wb手上真係好危

有個朋友因為魯登道夫被賜死發顛，佢係德國歷史狂，係咁插WW做錯歷史，我就話：咁你又接受到希魔撞正殺人狂？

做乜鳩

1001

Ares 有一幕企係到隔離爆炸，mos 超人有一幕都係咁

係咪想講佢地都係god level

老爺同大超弱點都係WW

小智巴好似冇黎連登

無波

小智以前d漫畫介紹 佢真係好撚鍾意ww

唉 有波嘅話班女權撚又會屌
港女: 咁都著得落套甲？咁大點打交呀 好唔方便喎

樣同氣質已經贏晒

樣同腳都贏哂啦 身型又fit
不過之前睇gal個樣真係唔似無波

你望住佢個樣就唔會留意佢有冇波咖啦

我心目中既神奇女俠係好大波 上一代神奇女俠

Gal Gadot已經變成左我心目中既神奇女俠

有冇人可以解釋下點解天堂島個結界咁易破？
定根本唔係結界 只係一層掩人耳目嘅霧？咁點解一直以黎都冇其他人入過去？
同埋其他亞馬遜人 根本就冇諗過要再為保護人類而戰 點解仲要訓練？
沙灘一戰得少少德軍都同成島女戰士打到勢均力敵 係咪證明其實佢地真係已經打唔過人類同人類嘅武器？

Sorry好多野問咁但真心係想討論劇情 有冇巴絲解答到

都唔係勢均力敵嘅，我意思係都打咗一陣，而唔係想像中嘅秒殺，畢竟人數同體術都應該係亞馬遜人贏哂
雖然將軍死係意料中事

佢地訓練係為左防備ares有朝一日捲土重來同埋保證diana為主

睇完套野都唔知e咦e登登登係乜鬼野重組唔到

反而我覺得我想睇下超人奸,如果佢拍到超人係奸會令到成套戲正好多既話我絕對支持

WW專屬BGM

外國人所謂無波都有C

用槍wo人地

gal gadot我平胸都要

冇波都咁正咁吸引先難得

推

到